# program-laundry-berbasis-software

Sehubungan dengan kecanggihan teknologi pengolahan data kebutuhan akan informasi yang cepat dan tepat dalam penyajiannya merupakan satu hal yang mutlak. Salah satu pemecahannya adalah dengan komputerisasi.